\beginsong
\songname{Tady máte kytky}
\songautor{Majda, 12NDF14}

\verse
[Ami]Tady máte kytky
[F]a honem do práce,
[Ami]nestůjte tu, běžte stavět,
[G]ať mám peněz víc.
\endverse

\verse
K večeři jsou zbytky
a to bez legrace,
o to, jak se tady máte,
nestarám se nic.
\endverse

\refrain
[Ami]Běžte, vy bando líná,
váš velitel jsem tu já,
[F]do půlnoci dnešní
[G]ať je ta loď [E7]hoto[Ami]vá.
\endrefrain

\verse
Tady máte kytky,
do práce už běžte,
vlezli jste sem, tak už nikdy
nevyjdete ven.
\endverse

\verse
K snídani jsou zbytky,
remcání se střezte,
nechci vědět, co kde bolí,
já chci prachy jen.
\endverse

\refrain
\textbf{2x}
\endrefrain

\endsong
